拍左兩年拖 呢排分左手 好撚辛苦

各位點撐過失戀期？
份人毒，冇乜朋友
分手後得返自己一個
可以點算
獨處時就會不停諗返佢
頭先佢del曬我ig fb 合照
強迫我放低佢
點解女人可以咁絕

因為佢話我一直都冇改變過
之後我為佢慢慢改變緊
但係佢話遲左
事實上... 一直無變既人係佢

所以先有人過拍拖似吸毒
過咗個戒毒期就冇咁辛苦

佢識左第個？

冇呀,佢都係冇乜朋友既
所以唔怕佢識第個
我想知,分手後,我唔慣時,佢係咪唔多唔少都有慣
會唔會夜晚訓教前會偷偷諗起我,但都唔搵我

巴打我建議你識返啲酒肉朋友
首先要睇開啲，女死女還在

第一步都行唔到,真係好想死左佢就算

首先你要將啲注意力放去第二樣野度
例如去講故台度講下故仔或者專注力放係工作學業上面
你一日唔行出去你一日都唔會成熟

巴打, 唔好幻想佢會諗/搵你, 有又點, 佢慣唔慣, 已經唔再關你事, 振作

我好想改變證明比佢睇，我係真心改變
我好想要一個機會

見到你，好似見到上個月嘅自己
無嫁啦，唔好太多幻想